{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151624?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 골드원 호텔&스위트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 36ヶ月以下のお子様は、ご両親と一緒に無料で宿泊できます。 追加費用としては1人当たり20,000ウォンがあり、37ヶ月以上の子供たちはソファベッド寝具を含めた価格です。 寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンで、エキストラベッドの追加料金は1泊当たり20,000ウォンです。 朝食は大人32,000ウォン、小人26,000ウォンで提供され、場所は1階のラスカラーレストランで、時間は07:30から10:30までです。 屋外プールは宿泊客は無料で利用でき、場所は駐車場の上に位置し、営業時間は09:00から21:30までです。 ルーフトップガーデンはガーデン宿泊客とCafeORAのお客様専用で運営されており、営業時間は06:00から00:00までです。 フィットネスセンターは宿泊客専用で別館1階に位置しており、営業時間は07:00から00:00までです。 シークレットガーデンは静かで閑静な遊歩道で有名なオルレ7道に位置しています。 ゴールドワンホテル&スイートで最も平和で美しい海辺の散策路を楽しむことができ、ジョギングコースとしても利用できます。 無料Wi-Fiと駐車場が提供され、すべての追加費用は現地で決済してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "36ヶ月以下のお子様は、ご両親と一緒に無料で宿泊できます。追加費用としては1人当たり20,000ウォンがあり、37ヶ月以上の子供たちはソファベッド寝具を含めた価格です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金やエキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンで、エキストラベッドの追加料金は1泊当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？場所と時間はどこですか？",
            "answer": "朝食は大人32,000ウォン、小人26,000ウォンで提供され、場所は1階のラスカラーレストランで、時間は07:30から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？場所と営業時間はどこですか？",
            "answer": "屋外プールは宿泊客は無料で利用でき、場所は駐車場の上に位置し、営業時間は09:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップガーデンは利用できますか？営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップガーデンはガーデン宿泊客とCafeORAのお客様専用で運営されており、営業時間は06:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？場所と営業時間はどこですか？",
            "answer": "フィットネスセンターは宿泊客専用で別館1階に位置しており、営業時間は07:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "シークレットガーデンはどこにありますか？",
            "answer": "シークレットガーデンは静かで閑静な遊歩道で有名なオルレ7道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現地で決済してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 539
    }
}